早幾日去衛訊行個圈，到底D外國牌子係咪死哂

早幾年仲係好百花齊放
HTC，LG，Sony，samsung，nokia都有好多唔同grade既電話，大家競爭好激烈，部部都有吸引之處

前幾日發現好多牌子都唔見哂，反而多左D咩oppo同vivo，仲有支那華為同屌米，見到個牌子都唔想用

而舊果堆得返samsung仲有幾部，sony好似得1部，其他冇哂存在感

到底d外國廠去哂邊

你睇吓啲人出街用咩手機咪唔知去晒邊囉

係咪真係會有人用oppo同vivo?

仲曬錢搞電話？

一定係apple搞到外國廠得番samsung做得住

依家啲人都唔曬錢買電話

扮激烈姐
5-6年前已經冇人再用HTC，LG，Sony，nokia啦

得返apple同唔係apple咋嘛

買到有慣性買Apple同Samsung
其他牌子自然唔曬錢撞個頭埋去架啦

係香港 依家好似50% 人用iphone
搭地鐵一半人都iphone

跟本手機無乜肉食。。。

搭地鐵見到好多阿叔都用緊上youtube 睇大外宣或者we7溝大陸妹

用緊嘅嘢冇咩問題，唔會無啦啦轉

「用samsung」同「用android」係兩種用家

後生既用iphone,下至學生妹,上至OL都iphone
中年人4x後就用屌米華為機多

強國牌回佣高

呢2部係香港真係無乜點見 朋友直頭無人用 支為同屌米就有地盤佬同廢老用

Vivo？最新鮮，電池（疑似）會爆炸喎

國產手機登機前 機場停機坪起火

咁...
HTC又的確收收哋皮
LG正式收咗皮添

屌你，我就係個用緊屌米嘅中佬

但我都有部iphone做backup

未來5-10年大趨勢，三分天下
1. apple
2. samsung
3. 大陸機 (步步高)

漏左小米

得 samsung , SONY

華偽無gms，香港好唔方便

歐美市場都係

Samsung仲有好多，你入去行個圈只係反映過市場現象
好賣嘅話就擺出嚟賣啦
幾多用緊小米窮人機，上連登叫你唔好用淘寶

東港城間wilson將apple機放哂角落頭
samsung/支那機對正門口
apple野應該最少commission

嗰啲腥香港人

LG 真係死咗， 官方公佈咗

HTC 半死不活
nokia ....... 3310 ?
其他嘅windows 同佢一齊攬炒完都無起身過

香港連pixel都無行貨

真金白銀扮激烈？

再係咁落去android會唔會收皮？

呢個真，只可以去森林揾

Google擺明唔重視香港市埸，WFC 香港
而且Android根本壟斷曬Apple 以外市場，無一間廠贏到And，由手機到電視，平板， 好難收皮wo

識人去玩交換相，全部iphone airdrop
問題係我地本身唔識冇夾過
可能關年齡層事
廢中好多華為屌米

外國市場an機係咪都係三叔獨大？
遲啲得返三叔，佢會唔會整個samdroid出嚟，反正啲人唔買apple就係買三叔

但當年初出Smartphone,間間廠都有出嚟打仗，推下自家製Systems 同App Market 都贏唔到Google d軟件野 ，而家只會更難打重點邊度來搵一班人幫三叔寫App 先，又係市場問題，當年好多廠就係衰應用程式，比Android 同ios打殘，係得Windows 同Nokia 叫做頂過一排,可惜都係收皮

唔使寫過啦，好似amazon fireOS咁就得

正常人 iphone samsung
廢中支那機
毒撚 sony

三星想飛起Google自己搞好耐，但用android底再換皮加自家野成本低啲

我就係咁諗，sony都唔知頂得幾耐，asus更少人用，到時就得返samsung
照計google唔會想咁，但又唔見佢有做啲咩嘢

越黎越少人android
40歲以下好似全部都iphone咁濟

仲用緊samsung

華碩一直出緊機，代代有旗艦有大電有大階
唔知係咪唔肯比上架費，要係大舖買都唔易

出街見後生8成都用iPhone
剩番小量samsung/小米
samsung大部份都2尾～4x歲用
再老d果堆唔係用舊iphone就係華為／samsung平價機多
其他牌子真係成個禮拜都未必見到一部

google

依家香港人一係apple 一係samsung
再唔係就係廢老用華為小米oppo

用緊realme😂👍

Apple Apple & Samsung

正常人就咁囉

一聽到Vivo係步步高
即刻再見啦
步步高=老翻DVD
呢個印象一世都唔會變

最新，係「步步高”⇒ 會唔會著火?」

因為啲大陸機都係Android，全世界都仲係大把人用Android
佢自己就加大投資Nokia咁樣最就手

做電話維修
返排多咗人問vivo oppo 有冇得整

近

女仔fd全部iphone

交友app遇過兩個男人用小米
但係佢地係正常人嚟
真係唔明點解...

睇Marques Brownlee就知個trend係咩
呢啲channel一定會收到各大廠嘅sample做review
最後年度大獎條片基本上都係Apple Samsung Pixel玩晒
間唔中mention下Sony Asus Oneplus咁
HTC LG Nokia呢啲已經完全唔入流
間中會review下屌米但係其實呢啲喺美國本土都買唔到

美國oneplus 個市場有一定份量

Tizen OS 冇影
而家Tizen watch os 下代都話唔用 轉番google

嚴格嚟講，HTC 電話條開發團隊畀Google 撬走晒後其實已經收咗皮，佢依家啲新機望落個樣已經同支那牌子冇分別

大陸機利錢高嘛

正解

大陸機唔係靠不公平競爭早就死撚晒。

應該唔會啦除非apple出部千零蚊嘅機

除左samsung, sony仲有咩an牌子可以用?

香港人唔係iphone 就3叔啦
仲有d 貪平用小米

$10199 咁計以為好貴
一部執得幾舊水
sales 0蚊定10蚊俑 。

共碩

不了

睇下啱啱sony 部X1 III
佢老母個相機仲用1/1.7 sensor

將來嘅電話會唔會有再有Android 同iOS 以外嘅OS

Apple野洗撚請人sell

直接放vending machine都有人買

好多dc9 用Samsung

而家有電話用1 吋sensor

依個世界得兩種電話，Apple同Apple以外

其實小米, Oppo, Vivo 呢3間野, 佢地D機有咩好?
更新得快唔快?